駱惠寧仲廢過張曉明 法律又唔識 對記者又唔識

堂堂一個市委書記唔熟書
已經無記者仲可以搞錯哂d野
要柒婆左改右改去幫你補鑊

能力有限就告老歸田
全世界都恥笑緊你

張曉明玩左咁多年都無你咁柒

支那做官剩識埋堆就得
無技術可言

屌中共做官洗識字架咩
最緊要識見風使舵 運用權力鬥死敵人

廢到無倫

懶醒咁企出黎俾人屌

呢個真
嚟咗咁耐仲未睇熟都算
講嘢之前都無人幫你proofread下呢度好笑

維尼啲親信你想有幾醒

佢代中央自己攬炒又要話係市民既錯，出面笑到gap gap聲

一個豬過一個同特首一樣

屌明就係行習路線先搞出大頭佛，而家姓駱條共匪又要行習路線又要搞返掂壇嘢咁佢可以點

其實佢都幾撚慘，畀人抄硬家

佢收order格硬黎
唔會跟規矩喇

小明明顯高章好多

幾個月後又比人炒

小明識玩
E牙鬆降 講左當做左
駱狗真心係又out又唔識野嘅廢老

之前份份報紙吹到啲政績幾撚勁話調黎香港大材小用 點知原來又文盲又智障

駁唔到

一定係寫稿條友唔記得加（此句不念）

新官上任報紙佬都要擦鞋唔係邊到有油水

小明做左30年港澳事務啦
駱惠寧真係可以返屋企訓

小明一句太陽如常升起真係完勝

贏撚晒

習派系統從來冇喺香港培養過人
所有人都係江派
一洗太平地，用佢親信就出事
張屌明王志民幾柒都好，起碼係有港澳背景，知道香港玩法同你中國唔同

共慘黨一向越無能越上到位，所以一定唔夠美國佬玩。

班共狗同民建聯真係搵唔到人才？
定係入左去退化

港版習近平

媽啊好撚柒啊！RTHK出第一次修正後新聞，港共已經改左第二次修正！

佢以為呢度係西藏定新疆？
可以為所欲為？

堂堂一個市委書記唔熟書

佢係堂堂省委書記 仲要係兩個省
都係咁廢

人又柒個名又柒

最正係信李慧鯨條柒頭，
真係幫佢屌郭榮鏗
根本就係條八婆貪心，
最後成件事越搞越柒……

支那洗撚識法律
今時今日香港都唔講法律啦
支那真係世界毒瘤

小明：你們能活着顯示國家的文明和包容

駱某明顯唔入流

蠢撚到，又講到幾勁幾勁，原來on9黎

佢真係將共產黨喺香港利益搞到最大化
駱狗就共產黨官場版本嘅廢老 同當今世代脫節 隨時同歸於盡咗都唔知咩事

搞呢D真係柒

不過人地係集中營專家

係支那做少少野以為自己好撚叻
支那都無皇法 你鍾意點就點 我屋企隻狗都識做啦

真．攬炒專家

維尼派真係以為就咁搬支那套玩法落黎就得

一出聲柒到唔敢睇

而家似係駱惠寧要完全控制哂港共政府，點會廢過張曉明

真係笑撚死鬼佬

佢想咁做，但做出黎柒到唔敢睇

呢d叫狗急跳牆

內地官場就係咁荒唐最緊要識擦上面鞋

個政府本身都係廢既
控制完又點
可以9拉李柱銘同吳靄儀比全世界恥笑?

思維仲停留緊拉哂泛民可以嚇到香港人
20年前或者得既 真係低水平

幾時執包袱呢條柒頭腳震王

臨危受命以為係高手
點知原來係揾個柒頭做炮灰

你個名

條友只係做殺人小丑渣,根本完全唔識法律,以為口講就係要跟
大陸就怕你,香港食外國奶水你以為亂講冇後果

張曉明>>>>>>>>>>>>>>>>駱+寶寶龍
渣ga

你覺得咁樣做到佢好威？ 人地只係越過法律黎打壓你 有咩值得開心

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

山西省委員會書記
青海省委員會書記
青海省人民政府省長

大佬呀，你d 省想搵滴水飲都無呀
鄉下佬以為做欽差大臣好威？

亡国奴，係咁嘅款

搞清楚佢係打橫嚟，柒唔柒，難唔難睇
佢宜家係示範畀你睇，即使佢唔理法律唔show記者，你都吹佢唔漲

本來係山西做緊土皇帝做多幾年返鄉下享清福
點知冇啦啦比維尼抽去香港

佢地仲care柒唔柒咩你覺得

小明起碼完全唔「插手」搞掂2014年

咁咪即係帶頭攬炒

佢乜都唔洗識 最緊要識聽閘大大話

逼到你哋班仆街認哂啲野
好過暗雅底做冇人知

雜種狗都自己改終身制
有咩做唔出

小學雞嘅同學都係小學雞

佢打橫黎係一件事
但一定要趁機會打擊佢同雜種，做埋啲咁既柒野，柒撚到唔敢睇，柒到我係藍絲都扮唔識佢啦

係佢自己行出黎柒
開口埋口拒絕攬炒
但就將香港推向攬炒邊緣既又係佢

點會柒，不知幾成功

唔熟香港事務落黎預咗柒硬
但明顯支共而家唔怕柒
只想高壓解決香港人

佢黎之前已經去左北京含撚

經典

有冇諗過其實佢就係專登想做d咁荒謬既野出黎，我地有咩本錢去笑？ 而家佢地想點就點，定係連登鐘意精神勝利法 覺得又贏左？

想解決香港人, 同時又想香港體系保住

佢係管開市，根本唔識國際社會個套
比我係習大大就炒撚左佢

個問題係，我地喺連登笑，冇辦法連藍絲都笑

姓駱自己掘個窿俾自己踩
笑死🤣🤣🤣🤣

自己掘咗個窿，而家仲要跳埋入去

吓，佢而家擺明同人講一國兩制名存實亡喎

理撚得佢廢唔廢
係共產黨既就要反

習豬頭睇得起嘅人都好極有限

物以類聚

未睇熟唔係藉口
未睇熟唔好走出黎柒啦

由1997年開始
有邊一日唔係佢地想點就點
你以為張小明以前無干預香港咩？

事實係佢能力不及張曉明
呢個係客觀既陳述
有能力既就唔洗港共份聲明一晚改幾次
有能力既就唔會政府中有人唔比面 出左今晚個份新聞稿

大學生上莊都要背熟cons la
中聯辦主任冇睇過基本法係咪想笑死我

同D 小粉紅第一次翻牆吠NMSL 一樣

叫人/叫議員效忠基本法
但自己又唔遵守
而家繼續反你枱囉

支聯辦？交稅未呀

支那做官洗閪玩政治咩 識人就得

幾時執包袱走

問題係佢出完聲無乜人理佢，不突止仲玩到政府回應得咁撚柒，又送埋彈藥比我地，上twitter幫佢宣傳下啦

一國兩制台戲係做比台灣睇
藍營班友柒到咁 觀眾都走哂
所以認為香港唔需要再上呢部戲

小學雞用人係咁

一國一制算啦，唔好咁煩

收到風建制都頂駱惠寧唔順
話佢智商低，政治常識=0

煲大佢就啱

對於攬炒
市委書記口裡說不 身體卻十分誠實

用黎真攬炒 政府愈攬就愈柒

上海幫果種人的所謂政治路線係9up應付功課
重點係自己搵錢
根本唔得明郁人屠殺你香港人

上海幫唔係好人, 但殺人係手段而唔係終極目的
一比習派上場活活打死示威者,姦殺

雖然係鄉黑炳強指示, 但final boss係咩人大家都知

奴性咁重邊個敢proof

呢d 所謂收風 去到2020年已經無價值可言

以前靜靜雞 全部都係中聯辦話事㗎喇。
而家講到明係佢哋話事 咁咪重笨七。。。

刀系垃圾

返美國啦

樓主pin 你依個回覆啦，好多人唔明依個point
係人都知大陸背後話事，但依加佢走出黎証實，自己將彈藥送上門，對外，輿論有排玩，對內，係好好既打擊威信同分化對方既機會，如果我係保皇黨都覺得佢柒啦，以後佢講野班保皇都唔敢跟車太貼啦

中央唔需要聰明人，只要識埋堆聽話比人鬧都只會笑嘅汪

前一日所羅門 要有實質證據
今日馬田 李被捕
自己送刀比美國

而家係鐘意wear爛塊面黎玩
咩都唔識既人又點會知自己柒左

隊友黎

真係要幾蠢就有幾蠢

一定要煲大佢，整下meme等全香港人恥笑佢，露埋底牌比人知自己咁撚蠢，以後香港人都當佢lulu啦
另外笑完要玩Twitter 啦各

山西貪得最勁

9up 完要政府執屎

不嬲係大陸都唔使做呢啲野
點會識

可能英文都唔多識

反正佢地唔介意自己咩型象
驚死你美帝唔制裁

媽﹐好柒呀

啱啱上任仲成堆打手係到吹捧佢
一出聲柒到咁

總覺得呢件事小明係有份推波助瀾

根本共產黨而家係賭緊美國大選

簡直係手足

其實駱狗冇錯正常中聯辦真係用黎聯絡中港2邊的政策辦公室office咁大把都未算中央權力範圍。依家駱狗想還原返做office boy做接線生

江澤民年代應該係最聰明 白手套齋賺錢 五年之後華為 起碼係世界五大。
而家提醒咗世界 唔可以畀中共亂嚟

扶貧

如果我係建制一定好開心
新黎既欽差完來乜嘢都唔識
把口就講搞掂班反對派香港就掂
之後就話攪乜攪物要用錢
咁大個金鑛去邊度搵

篇文都唔會係佢親自操刀啦

係慣支那用極權，出呢D 文不意外
同時亦都明示咗，港共已經完完全全被中共操控咗
香港已經死咗冇得救，大家準備移民好過

可能無簡體版 明d唔明d 然後識少少扮代表最後柒左仲要港共幫佢抹屎

無錯
睇何妖第一時間申請搞23條就知
條撚樣唔係大陸邊有咁多錢搞咁多街站

唔係架

而家想玩關門打仔
怕且今鋪會打死個仔以後無家用收

唔講法律耍無懶先係共產黨，中共眼中張曉明先唔識玩，養大港獨分子

比777當傻閪咁玩
就米撚吹中央派出嚟既有幾勁啦

推到佢睇到 習種親信喎

繼續 攬炒。
無得揀了。

返鄉下耕田啱撚哂佢, 扮哂薄希來咁高咁靚仔都無用

真係好廢，習種身邊就係呢堆廢物

原來小明已經叫有料

我真係錯掛小明

如果小明走
但啲o靚無換就一定
睇新阿頭唔順眼
叫以前班o靚打著紅旗反紅旗

而家個仔想吊頸死老母又唔比
又要開fb直播比人睇自己打緊個仔

我夠膽講
駱惠寧唔係死係泛民手上
係俾建制玩殘

呢啲大刀闊斧先係中國做法，但係你仲笑緊人唔識法律，訓醒未？

出封信都連改兩次
仲要未過三個月, 即炒啦

本身都控制緊，但擺係枱面做未柒囉

倒轉咁睇 2辦哩個bug 以前小明唔敢用到咁盡 所以先用下小聰明 依家姓駱既又用得太盡

狗似主人形
雜種成個昏君咁
d馬屁精一定係讒臣
江澤民1989年係上海即時英文背誦美國🇺🇸總統林肯蓋茲堡演說老點示威者解散
迅速上位
話晒淅江才子，有眼無珠竟然被小學生反殺

乜有試用期架咩屌你

比藍絲廢老打下飛機都得掛

又多一個小學未畢業

鄉下仔落到黎香港以為用返牆入面個套就搞掂
張曉明心諗你估呢個位咁易做而家就俾你受下

攬炒啦

有咩所謂

佢係大陸慣左做咩講咩都得
唔識玩

咁多年，中聯辦俾呢班少數派冼尻幾多鑊

唔只香港
呢家維尼當全世界都跟支那規矩做野
去到邊都要人感恩就知

支共人治式管治，之前話驅逐在港美國記者，趕咗未

唔知以為睇緊尋秦記。不過係由古代人教現代人做野

係醒一早嚟咗

睇佢地今日拉老泛民就知係咩人獻計啦

駱惠寧
籍貫浙江義烏，1970年9月，駱惠寧在安徽省馬鞍山市郊區的慈湖公社當知青，1971年10月進入安徽省馬鞍山鋼鐵公司第二煉鋼廠當工人，1972年11月任安徽省馬鋼第二煉鋼廠團委幹事。1978年恢復高考後，考入安徽大學經濟系政治經濟學專業學習。

張曉明
1984年畢業於西南政法學院法律系，並入讀中國人民大學，師從刑法名家高銘暄[2]
1986年，張曉明法學院刑法專業研究生畢業，獲法學碩士學位。同年畢業生有黃京平教授。[3]

高下立見啦

法治倒退變人治?即係長老話事。我係咪去左亞馬遜森林。

2020仲講緊李柱銘李卓人
56k都知時代變左

一定要捉住依事等全香港人都知佢係廢柴，燒尻埋雜種

係就快

口號: 法治變人治。時光倒流70年

唔使讀法律喇。學包青天做官咪得

好事呀外行人管內行人(其實唔算係內行)
一定仆直

佢做到佢想做既野打橫黎就得啦
柒唔柒佢都唔會理架啦

帶頭攬炒喎，點會唔開心

之前拆十字架以為自己大晒
使撚同你講法律咩

一個極權國家既官
點會識真正既法治
佢地只係識批鬥 奪權 維穩

藍絲：止到暴 制到亂
拉倒反對派拉布
有咩唔好

張曉明講野都叻好多啦 雖然好撚乞人憎
80-90年代啲新華社官員更加唔使講 全部外交精英

駱惠寧第一日嚟到香港見記者已經腳都震埋
明明香港啲記者已經出名唔識問問題
佢咁都搞唔掂就真係鄉下佬一名 同習帝同一條line

張曉明閪就閪d但好撚濕濕唔會比好多位人入
而家呢條懞撚真係亂柒咁嚟

第一日上任見記者驚到腳震，係真個隻腳震

王志民上任嗰陣成日用啲同鄉會，叫班同鄉會啲人出嚟撐場政府活動，出嚟撐警察，諗起都柒

人地以前對住班鄉下佬，班記者又係自己人，緊係夠做啦。

佢賴屎賴到港共幫佢抆幾鑊都抆唔掂，笑撚死人

吊人地本身準備退休嘆世界!

依家中港矛盾咁僵，嚟緊恢復翻自由行，真係要趕退啲大陸人，少咗大陸人旅行，香港都零靜啲

唉駱惠寧我教精你啦
你要做既第一件事就係要培植班港漂做自己既勢力
搵佢地由頭研究香港既政治
之後取代班建制 而家建制一日唔除你都冇運行
不過你都唔會睇到

係識權鬥就得，小學生都做到官

你擔心下班強國人落到黎一日100宗確診好過

唔好on9啦
呢條撚樣先係做嘢嗰個
夠狠夠辣
小明嗰啲擺明係得把口嘅on仔
睇吓駱之前嘅往績先啦

新官上任三把火係咁㗎啦

係，玩都咁7，真係第一次見

公司出email 都proofread

廢咪好！！！！

推

啱咖啦，玩爛佢，玩到佢講野無牙力

應該好快搞到淺黃都支持埋港獨

極權制度其中一個pk之處就算係韋小寶咁不學無術，只要皇上開心，一樣可以做大官

白手套大戰紅聲筒

一早已經咁講
事實證明，唔需要神化樂惠寧同寶寶龍呢兩件蛋散

係小學雞嘅師弟

幼稚園雞

9月選唔掂就實換人
不如依家博一博拉鳩晒D反對派

做狗識吠就得啦
唔通叫春叫爽個2條狗又識做咩

幾狠都好，都唔該睇咗說明書先玩呢隻game啦

張圖好清

玩到咁大個bug 仲唔煲大佢，上面仲一堆人走去幫佢講說話，鬥黃又咁落力，對家出錯又係到幫人兜，咩心態

維尼心腹係咁上下

廢柴

話你你呀駱惠寧

吹咩

由第一日見記者就手震腳震
之後都係新聞稿 答記者問 算9數

太陽照常升起

總之就搞得掂, 習大大羸
搞唔掂, 你輸

大家搵駱惠寧學歷就知咩事

用係食肆大聲話支持屠城,強姦示威者的香港綜援老狗差不多

點解大家笑得出
基本法已死，中聯辦升格咗，除咗中聯辦主任級別高咗，言下之意直接明示中聯辦係可以管治港共政府

無學識既鷹派做野其實符合人設
你諗下佢十字架都拆得 神鬼都唔怕 怕你22條?

都上左3個月, 咁都仲未摸透真係有D柒
定係比人跣左鑊

難道你覺得2020年之前中聯辦無管治過港共?

擺明想推卸政治責任, 所以出呢個屎橋
可能聽日又拉另一批, 或者起出軍火

駱某出黎柒之前有個負責做文宣既副主任比人免左職

咁不如係香港搞集中營啦, 有機會立功

一晚就睇得出條柒頭完全唔熟香港係點玩啦
攞大陸新疆個套擺落我地度

講到明，同枱底玩係兩回事
如果每日都見到中聯辦發布，港共政府執行，你覺得點

你當新屋嶺唔存在?

風水佬治國

假大空，又要乜乜乜，又要物物物，最後搞到一pat 屎就話你冇跟習近平路線，邊有得輸

土匪黎姐

有關係聽話就上到位既啦

同埋明唔明白點解會有中聯辦港澳辦呢舊野存在
佢要管治政府，林鄭個堆仲唔夠聽話

其實一早都已經係咁玩
曾鈺城名言：阿爺一「吹雞」，我就要「跪低」
要DQ就DQ
要送中就送中
有分別?

喺支那記者啲問題事前都知道哂
未答返預設答案囉
識q對付香港果啲咩

你覺得係議題咩

香港最好的歸處就係死再扯中共落水
拉埋三萬反人類警魔同支持警暴強姦水刑的藍絲去死

呢個故事要駱惠寧配合

唔使廿年，淨係過去呢一年香港人都覺醒左
真係要講一句：你咁樣係唔會令我驚

佢當左呢到大陸 想點就點

大陸地方官最識嗰樣只有

夠惡夠鷹夠強硬就得 洗撚有腦咩 唱反調咪搵野拉尻你

其實無咩政治智慧 咩都夾硬嚟 睇佢政績就知。。。

農民管治國際城市

唔係唔熟書
係佢完全唔care
直接宣布一国一制

pelosi叫侵侵推香港人權與民主法了
快

邊有得咁完美，前朝定左五十年不變就係想溫水煮蛙，依家未過一半你就想開行個火就緊係瀨晒嘢
由沙士開始搞衰香港經濟再透過香港打入國際已經夠神，點知一個武漢肺炎搞到自己全球神憎鬼厭

無啦
雖然咁講 佢想點做我地控制唔到
咁就不如炒

佢而家係香港市委書記

戰爭陣臭味好撚濃烈
大家要小心

根本就係奪權
係一場政變

你係咪俾人溫水煮蛙太耐唔敢面對
中共真面目本來就係咁
點會唔police state 點會唔集中營 點會唔話你恐怖分子 點會唔立23條 點會唔屈你顛覆國家

Mad Max

因為佢係西藏果時中意點就點

心狠手辣咁鎮壓西藏人

嚟到香港以為同西藏一鳩樣中意點就點

個啲咩垃圾省就收埋唔好同人講啦，就算屌我精神勝利法都好，佢咁樣洗橫手你估真係無人望佢做野咩

得確香港人依刻無人阻到佢咁釋法，但係香港政事新聞咁低迷既情況下，佢提供一件咁嚴重既事比國際線手足做野都係一件好事黎

Pin你依個仲好啦

一直都唔明, 班廢官咁鐘意9UP, 集體唔理佢咪得
一直漠視佢, 等佢嬲嬲出兵先算啦
點解咁鐘意爭住奶? 真係想知佢地既仔女係咪日日喺屋企DIU9班廢老

條大陸老鳩咁快就露咗二仔底，比起王志民，心高氣傲嘅柒婆應該更加睇佢唔起

咁係支那不嬲唔駛識法律

咁所以改一次唔夠咪要改兩次
原先今晚份新聞稿我唔信事事都要經過佢既柒婆無睇過

家下堅係攬炒緊wo
最怕對家醒目好似以前識做下樣 唔似家陣遮羞布都唔要

小明：收下租，得閒去下宴會廳，放假去南區啲別墅過下日晨咪好地地，係要自己攞屎上身

小學雞話要鬥爭吖嘛

本身好易做，得閒叫下保皇狗入屋屌下佢地咁耐都未過到國歌法，跟住叫佢地諗計唔好下下要我搵黑社會幫拖，然後就吃喝玩樂

上面啱佢多啲

迫害香港人根本係雜種定的的最高指示

你寧願對上無讀過書的LOCKER仔駱惠寧定有手段的張屌明

睇黎支那辦好快又地震

不過我想佢做耐D呀, 做多錯多

佢係雜種親信
邊個敢俾意見？
中聯辦入面熟香港情況班人
都唔夠膽出聲教佢做嘢啦
佢話咩咪咩囉

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

同我推到記者問晒林鄭，駱惠寧呢三條問題

點解你覺得世界會幫你香港
六四果陣外國有冇打中國？

之前見到中聯辦三隻字就會skip
呢兩日先第一次睇到條友動態演講
d京腔7到反胃

駱惠寧根本係黎幫泛民助選2020立法會選舉

講到明仲好啦，依家對內佢枱面枱底你都一定阻唔到，咁對外國際線又輕鬆搵到干預證據要求美國取消關係法，比左個機會手足開波喎

Even對內都好，佢咁樣彈單野出黎，全世界即刻唔洗再鬥黃，因為又有新既焦點出黎

對內對外都好諗唔到有咩壞處，唔好再睇小自己啦，不如諗下點樣同依單野鞏固番自己人，同時係武肺搶晒焦點下拉番鎂光燈黎香港仲好

支聯辦其實自爆咗係非法組織

唔識先做到的

入到嚟竟然冇腳震片睇？

露左底

支持戰狼外交

pin

搵條傻仔過嚟你都係返鄉下吔蕉啦

你睇佢上電視鼻毛都唔修下，露撚曬出嚟就知佢有幾醒

幾撚廢未又係騎撚住我地

官喎

駱惠寧65歲啦，個副主任最近辭任話60歲被退休，佢點會做得耐

新文宣方向，原來條友乜都唔識，強硬只不過係因為佢自卑

d濕鳩鄉下佬識d乜啊

拆教堂係佢專項！

管開啲窮省山西青海走嚟管香港

講個笑話，雜種親信嚟

佢可能又預備拆十字架。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢真係唔識架 以為鳩up就得

鄉下佬唔識字唔跟法律走，咁做乜我哋香港人要俾面佢？叫佢扯啦

中聯辦話答係又死答唔係又死
係就犯22條法例 答NO 就逃裞
咁政府就幫人逃裞仲唔係公職人員行為失當?
不過最後一定當冇事發生過

駱狗：乜香港原來咁玩架咩

雜總睇得起既，係咁上下

班保皇狗幫佢包底先好笑 黑講成白

同小學習一樣

似佢主人習種 一撚樣 夠左夠土

保皇狗陣營第一個覺得唔對路係湯十一

子彈陸續有黎

如果無止年反送中運動的話 可能會影響立法會選舉結果
不過依家無人會care黃藍人數都唔會改變

［正視聽］支聯辦其實係支共黨組織，唔係政府機構

記得佢上任第一日見記者腳震

而家只要識新時代習思想

我就係憲法

我就係法律

你班港豬收皮

人哋幾廿歲第一次上大台
唔賴埋尿好叻啦

香港呢本書，你呢啲大陸土佬讀唔掂㗎啦

土匪流氓政權邊有法律可言

仲要賠返廿億印花稅

你都戇撚鳩 真係以為中聯辦啲言行係駱惠寧話事

呢個post好多輕敵撚，明明敵人擺明車馬黑講成白我地都吹佢唔漲，講撚到好似贏咗佢咁 打少陣飛機啦

9官

柒撚左即搵警畜高調拉泛民想spin走

佢講乜都好，有習近平撐就得，基本法點寫都唔緊要

我的觀點是，駱先生確切執行中國可隨意釋法達到共產黨無敵的結果。即係cheating

他敢用這個cheat其實更可怕

做開皇帝既感覺
仲有大量人擦鞋

世界日報《#香港瞭望》中聯辦合法？
劉雲龍
September 29, 2016, 6:00 am 49 次
上周本欄指中聯辦是香港的憲政僭建物，其實一些中共御用學者早已知此「漏洞」，並意圖堵塞。全國港澳研究會成員宋小莊是其中之一。

宋日前在大公報刊文，強調中聯辦不受基本法第22條，有關中央政府各部門「不得干預香港別行政區根據本法自行管理的事務」的約束，因他認為中聯辦並非隸屬於「中央政府各部門」。他指根據第22條規定，若中聯辦屬「中央政府各部門」所設，須先徵得特區政府同意並經中央政府批准，但事實上中聯辦的設置「並不需要徵得香港特區政府同意」。這點間接證實了本欄所說：一，中聯辦到底隸屬中央哪個部門是疑問；二，中聯辦的設置不曾徵得特區政府同意。

為「解決」中聯辦的法源問題，宋在「中央政府」之上另立「中央」。他指中聯辦是「中央」駐港機構，但這「中央」與「中央政府各部門」的含義不同，「中央是指憲法規定的中央國家機構，包括全國人大、全國人大常委會、國家主席、國務院、中央軍委、最高法院、最高檢察院七個，日後還可以加上國家安全委員會，則有八個。」換言之，只要用「中央」之名，去掉「政府」二字，就可跳過基本法隨意在港設機構，那不如乾脆宣布廢掉基本法算了。這所謂「中央」，恐怕只是「黨中央」的代號，中聯辦根本就是中共黨組織，宋不便明言而已。

其實宋三年前也寫過類似文章，論點更粗糙，他為證明中聯辦「超然」於基本法第22條，竟說：「如果中聯辦的設置須徵得特區政府同意而沒有這樣做…香港蘋果日報等媒體還不在頭條炒作嗎？」這點筆者也很納悶，何以民主派和媒體多年來看不到這漏洞，只知批評中聯辦干預港事，卻從沒質疑這機構本身的合法性？

識瀨雜種個屎眼就得

多多

中國式用人係咁，唔理你有冇料, 夠狗夠忠心就得

條廢鳩駱惠寧連開工見記者都腳震
我諗佢遇到TG 火魔應該驚到真係瀨屎

有片有真相

似唔似審死官入面個八府巡按？

冇視野
中國喺外國嘅領事都係亂9黎，何況佢冇出外工作過，佢點會知人地地方有人地嘅法律

中國政治體制係咁，埋堆補鍋

幾時拆關，好期待

到時再整千字文釋法解決問題
不如唔好整駐香港機構
直接搵隊中央政府授權既解放軍咪搞掂
不受基本法規管, 直接干預香港事務

嗰個年代根本無人讀到大學
所以中國咁上下呢個年紀嘅都好撚廢
但係維尼可能覺得大家知青同聲同氣

如果北京落order叫佢講啲咁嘅野就仲on9
似係自己新上任，急於表現所致

成日都吹棒新落場嘅官點點點
原來都係垃圾

p

人地使乜識法律，一向都係人治

文宣野係要咁做

Sad but true

廢又點啊, 講咩都唔會有錯, 因為有港共幫手抆屎

請條管理過二三線城市既庸官黎，不意外

中聯辦主任越換越柒,執撚左佢啦

反證習近平無人可用

d議員想secure佢地11月選舉同份糧

政治後果就中共食曬，跟本係想借駱惠寧隻手，新官上任唔熟香港事務去滿足自己政治意圖

邊個利用邊個都未知

敵人？中共最叻自己人打自己人

紅區黨鄉下仔仲想點

維尼推既野係咁架喇所以我話千奇唔好比維尼落台同死 唔係點樣光復香港

咁對我哋嚟講係好事定唔係好事？

中共攬炒成功
支持一國一制
取消聯繫匯率
擁抱支那大灣

要小心 一陣連登仔輕敵俾人炒家

條撚樣冇腦 自然現象都唔識

如果駱惠寧睇到呢個post應該激死左

On9一名

人地都正式𢱑爛塊面燒埋本基本法開戰，建制win即係中國win。邊度夠佢地黎

廢柴一件

青海省委 山西省委...
真係成個生涯都唔洗見記者架喎

八府巡案wor
呸

咁又點？
人地最尾的確完成到上面任務

駱可以自行釋法

無技術可言？人哋班官嘅權術登峰造極, 你讀一世大學, 讀十萬個PHD都學唔到

不過佢哋嘅技術就只係權術咁解, 貪污方面都係一流

究竟香港各界知唔知呢個已經唔係政治問題
中美已經開始攤牌，而家係喺戰爭邊緣

本身以為佢搞得掂西藏 以為好有料
點知都係做唔到能言善辯
連大話都唔識講
屌你老母 屎坑底下啲人咁撚廢都有既

他只是一隻駱水狗

廢柴一隻

如果人類唔團結抗支，咁人類就直頭完左佢啦

請問係咪又係小學畢業？

其實佢出少D聲，真係已經幫到手，但又要唔識又衝出黎柒！

人地就係要搵條盲毛去"鐵腕手段""強硬作風""撥亂反正"
你地覺得佢失禮
人地覺得自己話乜就乜不知幾咁威

支那官要學歷架咩？

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

佢以為仲無大陸任佢玩

應該話：維尼點會搵個醒過自己嘅做親信

有比較 原來個咩小明已經係無禁7果個

識死撐就得

連登咁多曉明打手? 分化post?

大家都係黨員， 兄弟手足嚟，唔明點解唔撐駱仔， 槍口一致對外ok?

藍紅公司都已經做緊好多野攪選舉工程
佢地隨時一個集團有幾十間公司有票

選舉近，怪相現

狗急跳牆，但唔知實際幫緊邊家拉票

花生價急升

咁話曬都係大狀

好彩 佢太醒目我哋反而唔夠佢鬥

話唔定係李慧鯨已經同非建制派以及美國達成共識 確保佢唔會被列入制裁名單

佢地真係好急
佢地個算盤係
用林鄭係立會會期完之前搞掂廿三條就八月踢佢落台，幫九月助選
點知兩會開唔成，立會得番三個月會期，而家仲要面對歐美疫症過後瘋狂追殺，所以四月就開 turbo 先分化黃色經濟圈，再搞鳩郭榮鏗，要所有建制派埋位幫手做啦啦隊。。。點知拉 martin 又廿二條搞出個大鑊出黎收唔到制

覺得佢唔係蠢，只係收到指示要挑外國機

同嗰班出征twitter既nmslese一樣

單靠我哋民間嘅力量其實唔足以攬炒 佢自己先行做一步 就再睇吓美國會點回應

十一哥都俾晒計仔你叫鯨子夾硬做番主席
你就用柒到盡方法

屌你小明係入面做緊副主任架，有冇份跣鳩佢架

雜豬頭用嘅人，差唔多

駱惠寧學識上連登再講

笑笑笑，邊有真係笑
而家係擺明能力不足柒撚左，搞到全世界醒晒呀，你而家話佢特登仲似幫佢兜啦
多謝佢都黎唔切啦
邊撚到有勝利，柒左又唔俾笑，又要鬥黃定五毛唔俾人笑呀

佢肯拖到依個時候先親自落手已經反映出極之聰明

正反兩手牌

又係行包子路線 又要扮有一國兩制

應該剩係睇過第1條同第23條

如果我地一直吹奏小明

以平子既性格，
佢會調小明番黎定滅口？

你自己唔出力就唔好覺得其他人無做緊野啦.........

共產黨既官員係咁上下資素

呢個鄉下佬原來唔係嚟搞香港市民
係直接試港共政府底線

咁咪好囉 嫌對家唔夠高level?

民主建港協進聯盟

知個醜字點寫就唔會做中聯辦啦

係呀我係五毛
我只不過冇你地睇件事咁樂觀，而家人地欺壓你 你當係彈藥，黑警打柒你又當係彈藥，心態上只係唔想正面面對呢個邪惡政權，不斷用彈藥黎spin走自己既儒弱

張曉明好似係中共史上最後生去到果個官位嘅官員，比比一個只做過2個國內省嘅省委真係視野差好遠

邊有彈唔彈藥
你不如諗下除左手中一票你仲有咩彈藥
612 佢唔係柒
721 唔係柒你邊撚到黎彈藥同佢玩落去，一早完左啦
唔係精神勝利法，而家點用呢啲野去團結自己人同爭取支持
你啲悲觀理論當人地做柒左都唔利用，反而諗另一樣就好快行唔落去，自己搞死自己

支那官唔洗識法治管治，最緊要識擦鞋

班垃圾貪污就勁，做實事？
食屎啦

批鬥佢啦，平時鬥黃咁大力

大陸d地方官係咁嫁喇，做開土皇帝大支野以為全世界都會幫佢抹屎眼。無見識無文化。

小明佢擺明行偶像中年小哥哥路線,D藍絲師奶好鐘意
駱生就行強硬霸道路線,D藍絲牙叔好鐘意

兩睇，佢咁做可能立法會選舉時輸得更慘，視乎9月時英美同中共有咩動作，香港商家佬夠唔夠膽同中共反枱

好撚心唔好神化個柒頭 權乜撚野術姐
你要權鬥鬥贏個敵手 都係講點樣去陰佢 點樣諗計搞掂佢 呢D係有腦表現

但佢而家規則都未知就係度吠
根本就同黑社會大佬 隔離果班成日撲出黎大聲嗌「做乜撚野呀你」之後比大佬伸手禁住佢地 叫佢咪嘈果D 2打6一樣

柒到咁 何來權術呀

同意。有d衰野係寧俾人知莫俾人見，但佢自己公告天下以後好威

習敗敗呢個名冇改錯

洗乜識，佢地本身就係法律

正正係講緊香港唔可以跟中國做法，否則點出去同外國賺錢俾家用？

支那狗同你講叉律
即是唔會講法律了

笑完佢柒未？
人地依家擺明想點就點
個個post都係到笑9人，呀！好柒阿佢
笑既同時你自己有無做過d咩？
至少推post文宣 唔該

【警世】請正視廿二條事件

喺大陸做左咁耐，未見過真記者

唔好咁天真啦，佢哋係預咗香港攬炒成功啊。錢無咗可以慢慢搵返，放生香港就一世。香港人要改變玩法架啦。

人哋可以就係要強逼你跟中國做法，香港未來只會係大灣區一員。
依家鷹派抬頭，佢為咗佢嘅國家安全放棄你嘅功用完全唔出奇喎。

佢唔係廢 佢而家係擺明車馬唔再做戲
擺到明要行一國一制
加速到香港嘅控制黎幫支共攞錢

對方的豬隊友對我哋有利

錢？仲邊有錢
講撚到明要政權保衞戰
佢都知美國上市個堆就出事 先搵阿里黎香港做先行部隊，點撚知個肺炎搞到玩完
而家美帝上市個堆等支解架啦

宜家好似夏寶龍話事

啱既，班仆街肚滿腸肥淨係識屌細路女

佢係刁頭馬 駛識呢啲嘢咩

quote隔離post，有冇記者朋友跟進

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

樓主真on9
廢唔緊要，夠狠咪得
宜家擺明玩一國一制
香港人夠膽反抗咩

垃圾寧

前排啲人又話佢好打得嘅

笑

pin呢個

習近平嘅親信，唔通佢會有大學程度咩

係咪小明明知有錯都冼鳩佢

兩間U其實差好遠

大約係三大同Ou既分別

小學雞點可能會重用叻過自己嘅人？
無安全感

點比啊，我男神曉明bb係才俊黎架

5毛唔敢入黎

可能佢已經唔介意人知佢做到出哂面

笑撚死

傻閪請你自重

我頂你...我頂你花開富貴

賣屎眼畀維尼上位？

加速器

推推

推到姓駱條傻閪睇到

因住又俾人換走

野蠻人

屌你老味張曉明都可以上神台

中國既所謂人材係國際層面只係會出醜

佔中個陣支聯辦指揮黑警老屈左幾多手足坐監
鍾意食屎先會擺張曉明上神台

做奸人要聰明架，你咁死蠢不如做返好人算啦

農村官出城 係咁㗎啦

唔怪得第一次見記者腳震

叫條柒頭去讀個毅進先啦

就算佢幾廢都好,都唔好輕敵

睇佢咩水平就知雜種咩水平

有技術都一係拉曬 一係走曬 得返d小學畢業係度

支那人只可以管支那人

佢地細個環境、教育
就係培訓奴性
無論做到幾大個官
佢地真心唔明外面嘅世界
所以經常撞板

中共不嬲冇法律
一句中央決定大哂

大陸有法律既咩

星期一交返個五千萬稅先再講

其實唔係話駱本身要退休，但臨時被習挖返佢出來去中聯辦揸旗咩

分分鐘佢真心想攬炒

小學同學

就係越讀得書少先越上到位

駱廢死都有人吹奏

習近平d馬全部廢

中共全都係權術王(好似係)

成班跟稿改來改去
直接話一個一制啦
柒撚到
唔撚死都無用 摧毀香港

駱惠寧呢種人對香港先好，點睇小明都係醒目仔，係香港只係撈油水，但駱只係習囝條狗，黎香港不為錢，只談政治任務，所以手段會亂鳩咁黎，只要完成政治任務，佢根本唔care自己違唔違反基本法。

何況，你覺得中央會care自己違反基本法？

樓主想唔想奶中共屎眼同食佢d屎？
ok既話其實你去做都一樣

對腳震完未

同埋笑唔等於精神勝利法
極權統治其中一個因素係要愚民害怕政府同相信政府
我地笑佢柒，啫係代表佢毫無權威同可信度
反而應該記住呢種心態，下下都驚佢會點其實都於事無補

個個好似係寶寶龍

習近平就係搵埋啲垃圾刷鞋狗黎做官,搞到亂七八糟

耆英王

喺大陸全部都係安排好嘅自己人
第一次見到咁多記者

西南王薄有來行出去起碼有台型
耆英王駱惠寧唔止手震,個格似大陸骨場locker仔

佢英文26個子母背唔背得晒我諗都成問題 走嚟睇香港呢個國際城市 真係大鑊 而且北佬出名得把口 廢柴多

之前仲吹撚到好有腦好打得好凶狠咁

依家 ?

可能著咗成人尿片，唔係一褲都係

好臭

佢強項係拆教堂，其他嘢唔識唔奇，廢人一個！

靜靜地贏啦，講岀黎就係教精個柒頭，上年六月抗爭者一直都係搞政總到後來先搞下西環，本來幕後黑手無企岀黎，矛頭一直都唔係指佢，宜家自己衝岀黎建功立業，維尼呢盤棋下得太好啦。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

埋得習種堆，九成字都唔識多個

你見佢見記者個樣協到，
就知見唔慣大場面
而家直頭錄影就算

Push

想監粗嚟

傻既
呢d先係港獨人材
先祈唔好走tim呀

腳都震埋

張曉明拍689真係玩到香港人仆街 仲搞到本土派瓦解 泛民比香港市民唾棄
係有D料到

識埋堆玩權鬥就得 自身利益第一 國家利益第二 賤民排最尾

係大陸打橫黎慣
唔知香港(暫時)唔係佢話點就點

條友串得嚟又識玩，不過都係賤過狗屎
新呢個柒頭一味衝出嚟柒仲要乜都唔識扮大袋

一早講咗喇，呢啲咁嘅廢柴，粵語英文一個字都唔撚識，靠管理過一個內陸乜乜柒柒嘅垃圾城市地區就俾支那媒體吹奏到係乜撚野封疆大吏，學人黎管理國際一線城市仲要係政治鬥爭劇烈到咁嘅地方，DLLM真係好撚柒。

睇得出CCP要嘅唔係處理好關係，需要嘅係一個信得過嘅傀儡，唔需要長袖善舞，齋傳達小學雜種嘅旨意就得。呢啲咁嘅支聯辦係進一步加強支那本身想做嘅一國一制同埋摧毀香港核心精神。絕對唔好對佢哋有任何幻想。所有必要嘅鬥爭手段都再提升。